美斯=天才中的天才；丙朗=勤力的天才

認同
不認同

美斯 9
C朗 0

毋庸置疑

不認同，牙朗係天才中的天才中的天才

尋晚場波點解釋？

再鋒利嘅刀都有生銹嘅一日

牙朗第一場熱身好，過多兩場過你美斯

C朗完爆啦

美斯係二線球員嘅天才

佢條垃圾二線都不如，剩係靠黑哨

義和碑=天才中既勤力

美斯=占，唔理阿根廷小剛，唔同蟻王朗一對一

唔搵牙朗搵邊個比，一係尼馬囉

搞笑天才

佢條垃圾入得果四球

好心入得咁少就收皮啦 小花
C朗就唔同 十幾腳射門 對家仲唔驚到食屎